有Facebook Page 鼓勵舉報流浪狗俾漁護處捉

明明睇佢啲片啲狗都冇攪佢，仍然打1823捉佢地
睇post 除咗狗，仲有貓佢都會舉報唔俾條生路流浪貓狗

除咗report page 仲有咩可以做？

即時諗起Eric Ko
唔知佢有咩建議

無人性仆街，下世做流浪貓狗啦

好耐㗎啦
條友痴線㗎
自己走埋去嚇啲狗
啲狗走開或者吠
佢就大嗌話隻狗發癲想襲擊人
要捉晒去人道毀滅

呢班仆街其實真係心理變態
你估d貓狗想流浪咩
咪又係棄養撚搞出黎既
應該全港養寵物實名制登記
不過到時又會引起其他更變態既問題

有咩問題？又冇犯法

明明大部份流浪狗好乖，而且有好多義工辛苦係街執佢地番去幫佢地搵住好人家

其實佢本身都幾識撚狗
每次拍片唔係離遠影就算，係可以埋身摸頭拖埋手仔

不過雖然條友唔多正常，但我支持佢喎，係要有佢嘅存在制衡返啲貓狗撚

係啊 一埋身就可以話狗狗襲擊佢，1823會即刻捉唒佢地冇生路架啦

漁護署係捉都應該捉哂啲放養惡村狗先，嗰啲真係會襲擊人，不過班捉狗隊實係取易不取難

劉冠傳, 一直都係撚狗(警犬)專家

好撚癡線
覺得佢真人係癲癲地中年男人
係到喵喵喵搞鳩隻貓

佢連拎槍拎盾嗰d狗都搞的

漣漪
拿,而家香港警察呢.

佢無撚警狗好耐啦 唔知淆底定咩
改撚流浪狗 勁仆街

仆街，馬料水兩隻貓喺嗰度住咗好多年啦

以前已經有癲佬開fb pag去特登搞鳩d狗無事話佢地攻擊性點點點

屌呢個page主好喪嫁
郁啲就話啲狗襲擊人
印象中仲要係末期愛支病患者
Report 佢個page好撚多次都未撚收皮